====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ensuite , j ' ai remarqué l ' importance d ' un point focal , une idée , un lieu , une forme ou même une formulation autour de quoi vont s ' agréger les composantes diverses d ' un projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

